好似就嚟堅持唔住，香港人加油

日日望住政府一日一日咁拖，
香港人一日一日咁遺忘，
集會人數一次比一次少，
再咁落去仲做到咩。
香港就來唔再係香港人熟識嘅地方，
真係好無力 每晚都訓唔著。

最近掛住發夢職場上比人blacklist左，
之後都好難再搵到野做，
要面對嘅野好多好多，
全部都解決唔到咁。

呢幾日買左幾盒安眠藥，
香港人，繼續加油。
共勉之。

加油

加油
呢段日子 唔容易

英靈殿再聚

好撚灰
飲飲食食去旅行出哂黎
上個星期做過咩都好似忘記得一乾二淨
真係冇心情睇人吃吃喝喝

當然 戰鬥得耐都要放鬆下
但係真係冇心情睇人點鬆一鬆
越睇自己就拉得越崩緊